飲呀！唔煮飯了!!!!!

呢幾日冇停過

應該話你好飲得 好叻？

養精蓄銳